688中國海外點睇？

點解遠遠落後其他內房股升幅？

蓄緊勢，一爆起上黎我怕嚇親你

我唔驚呀 黎呀！